勝瓜真係好好食

本身唔鍾意食瓜，但好鍾意食勝瓜。蒜蓉炒勝瓜加豆卜再加清雞湯煮真係好正
巴打有冇其他勝瓜菜式些牙下？

勁好食 一個人可以食兩條

左手一條右手一條

正呀。乾炒又得 濕煮又得